屌你老母咁撚多人返工

諗住返去貼番張罷工 好撚柒多人返工啊
究竟香港人有幾撚鍾意返工啊

唔番一日會唔會死？

工都唔夠膽唔返 上街邊夠膽還拖

會

太少宣傳
一定搞唔成

完全唔撚知 返咗工

起底 blocked

之前罷工已罷幾次 再罷真係預咗唔洗撈
除非真係被罷工

淨係知無人撐你

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

未番個d 唔好番啦

休息下咪幾好

五毛收左錢未？

其實想講好耐
罷工就一定要塞鐵
如果唔係就冇人罷

唉 冇人響應當休息下算

樓主你依家先貼，緊係阻唔到人返工啦

慢慢玩單機啦

你好

咁快

罷左

九月頭都有一次 又係罷左 點知原來咁撚少人

屌你幾時講擺工架

我聽都未聽過就知宣傳有幾失敗啦

之前罷過幾次

點知全公司返哂工 我比人出賣

好突然
我準備唔切
anyway, 我會努力蛇王

又係你個廢老

唔好再被罷工啦好撚肉酸

姐係你要被罷工
垃圾咪認

幾靚仔

返緊學

自己身體力行啦 香港人

有講擺工？

收皮啦 屌你老母

其實宣傳不足

6 12 ，8月5 都搞嚟掂

今日邊會成功

聽都冇聽過

今日罷真係無咩義意
你話10月2罷都仲講得通

利串 預備返工

你幾點收工？

咁10月2都冇意義啦
咁幾時罷都冇意義啦

咁多藉口

就係唔返一日就會死，唉，想罷都冇得罷

+1,之前話今日中學生罷課，點知而家又話要三罷

藉你老母
基本上無聽過今日罷工
就算日程表提都無提過

你搞到8月5咁既宣傳罷工 未得囉
屌你老母，講撚埋啲廢話
仲唔死落對地鐵站叫人罷工，鍵盤戰士真係得啖笑，睇死你連一張930文宣都無撚貼過

你自己睇番八月最多人罷
果一次就係塞鐵

你自己宣傳不足仲係喥鬧人